覺唔覺得十歲以下細路唔可以搭飛機

屌佢老味 成十幾二十個細路未上機係個foyer道已經嘈到拆天 一陣間上到機 肯定嘈到西咁撚樣 唔好話bb唔應該搭飛機 根本係無自制能力既細路都唔撚可以搭飛機

屌得個cheap雞耳塞 陣間8個鐘飛機點撚算 我想訓覺啊

屌 下次都係唔好暑假飛

12歲以下應該要考乘搭交通工具試

邊個俾負評

連登宜家係咪有十歲以下細路

依個提議幾好

一家人要上堂 唔合格就無得去

寄倉

冇耐之前都有個熱門po講細路搭飛機嘈撚住唒

就算短途 附近有小朋友嘈都覺得煩

對上一次坐 ana 凌晨機返香港，本應呢班多數都係日本客同鬼佬轉機客，坐我地前一行既係一對香港夫婦同佢個六七歲既仔，我心諗乜咁瀨野呀，求神拜佛個細路你咪 bi li ba la 呀，但全程機個細路又乖又聽話，好彩。

你做得好事多

其實怕嘈瞓唔到咁醒瞓既人真係唔適合撘飛機

利申：邊邊有樁機打樁電鑽鑽牆都瞓得好好